藍絲便衣影人，連登：屌你老母影乜春！林卓廷影人....

部份連登仔：大家可以思考下先，可能佢表達得唔好姐